{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101183",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피 파렛트"
    },
    "text": "広い売り場と駐車場、団体席、団体ルーム、楽に車を召し上がれる坐式の床も用意されています。団体ルームは10人以上~14人以下の予約可能です。運営時間は毎日11:00~23:00です。アメリカーノ(ノンカフェイン、可能)は4,500ウォン、カフェラテ、カプチーノは5,000ウォン、燃油ラテ、バニララテ、キャラメルマキアトは5,500ウォン、シナモンラテ、ヘーゼルナッツラテは5,500ウォン、生イチゴ牛乳、生バナナ牛乳は6,000ウォン、チョンギュル車、ザクロ車、パイナップルグレープフルーツ車、サルクチャは6,000ウォン、ファッションフルーツ車、スモモ車、グレープフルーツ車は6,000ウォン、レモン生姜茶、ナツメ、ショウガ茶は6,000ウォン、梅の花茶、バラの花茶、ピッチ烏龍茶は5,800ウォン、グレープフルーツ、ブルーレモン、青葡萄・エイドは6,300ウォン、ケーキ(クルミ、あんず、シナモン、チョコ、レモン)は6,000ウォン、バタークロワッサン、アップルパイ、エッグタルトは3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "どのような席が用意されていますか？",
            "answer": "広い売り場と駐車場、団体席、団体ルーム、楽に車を召し上がれる坐式の床が用意されています。"
        },
        {
            "question": "団体ルームの予約人数の範囲は何人から何人までですか？",
            "answer": "団体ルームは10人以上~14人以下の予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ(ノンカフェイン、可能)は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテやカプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテとカプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのようなフレーバーラテがありますか？",
            "answer": "燃油ラテ、バニララテ、キャラメルマキアト、シナモンラテ、ヘーゼルナッツラテの5種類があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなフレーバーミルクがありますか？",
            "answer": "生イチゴ牛乳と生バナナ牛乳の2種類があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなフレーバーカクテルがありますか？",
            "answer": "チョンギュル車、ザクロ車、パイナップルグレープフルーツ車、サルクチャの4種類があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなフルーツティがありますか？",
            "answer": "ファッションフルーツ車、スモモ車、グレープフルーツ車の3種類があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなハーブティがありますか？",
            "answer": "レモン生姜茶、ナツメ、ショウガ茶の3種類があります。"
        },
        {
            "question": "どのような花茶がありますか？",
            "answer": "梅の花茶、バラの花茶、ピッチ烏龍茶の3種類があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなフレーバーエイドがありますか？",
            "answer": "グレープフルーツ、ブルーレモン、青葡萄の3種類のエイドがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなケーキがありますか？",
            "answer": "クルミ、あんず、シナモン、チョコ、レモンの5種類のケーキがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなペストリーがありますか？",
            "answer": "バタークロワッサン、アップルパイ、エッグタルトの3種類があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 518
    }
}